義士會唔會仍然被困？

大膽假設， 會唔會好多義士被禁錮， 正逐批被自殺？
831果日龍小姐話見到個嘔白泡的左上往石硤尾方向，架車應該唔止一個人，又冇聽過觀塘線有運送疑犯，會唔會去曬九龍灣車廠困住？
可能性感覺好低但係有冇呢？

有好多被捕人士都無左消息？

唔係 係樓主大膽ff緊

push

其實好驚仲有大班手足比狗夾仆走唔到，比狗私刑緊，唔想又多件新屋嶺出嚟⋯所以先咁急咁check

未必 呢個政府信唔過

往石硤尾方向開
為什麼？
冇聽警方提過觀塘線有任何相關嘅處理

信唔過同ff緊無衝突
總之最好就係要公開cctv

唔公開姐係有野lo